【決戰風化島】【17:00奇妙77台直播】香港 對🇹🇼台灣 亞運小組賽

請移師討論

收睇直播方法：
1) 電視📺：
◾奇妙電視77台
◾有線電視高清體育2台（頻道602）
◾體育2台（頻道662）

2) 手機📱 / 平板電腦：
◾下載【奇妙電視Fantastic TV】 流動網絡應用程式！

3) 電腦💻：
◾登入【奇妙電視】網站（

決選名單：
守門員 陳嘉豪、袁皓俊
後衛 列斯奧*、林衍廷、劉學銘、謝朗軒、徐宏傑、勞烈斯、余沛康
中場 林嘉緯*、羅曉聰、杜國榆、陳俊樂、胡晉銘、姚浩明
前鋒 鄭展龍、趙少維、鍾偉強、佐迪*、林樂勤+
*為超齡球員
+林樂勤因傷退隊，由安永佳代替
跟操：李溢晉、余煒廉、羅振庭

財經主持：咦時間都差唔多接唔到電話啦 88

陳俊樂goal

撐呢一大班明知而甘心做人維撚戲子既《旨在陪跑，厄飲厄食厄遊埠》寄生狗？？？

袁皓俊
謝朗軒 劉學銘 列斯奧 徐宏傑
林衍廷 胡晉銘 林嘉緯 鍾偉強
佐迪 陳俊樂

佐迪goal
2:0

半場四比零

兩個國家比賽